點先可以有第一桶金

發達之前先要搵到第一桶金，而一第桶金係最難得到

發達既多數第一桶金佢老豆老母俾佢

唔計父母幹/六合彩

此po 已完

馬會

有諗過，試過由1000上到差唔多10萬，諗住all in最後一場就收手...然後就仆街

入5皮平注推

好撚記得個場係買藍十字，主1.5
爆冷輸撚左

幾多錢為第一桶金啊

100萬係我標準

玩咗幾耐先上到

一星期

老老實實喔，一個人發達除了靠第一桶金，仲有父母伏下d人脈先最值錢

係香港識人緊要過識字

銀行咪有囉

做生意

何來有第一桶金做生意！？